香港電台 中聯辦 三聯 中華 商務

唔知屬於中聯辧既三聯 中華 商務印有無得買巨嬰國呢本書呢

台灣書可能有，但本土出版既就肯定無

我都有諗過三中商話就話係香港最大零售，不過香港人都係去買旅遊書多，同埋香港仲有誠品都係比較大

諗深一層
咁唔代表可以比中共係香港壟斷出版！破壞一國兩制！打壓言論自由！

同埋台灣選舉比中共搞到變天，投共都係遲早既事，誠品好快有書落架

唔止零售, 其實有好多出版商已經由共產黨控制或者怕咗共產黨唔敢亂印書!

RTHK都講左獨立出版社已經就俾中共逼死

以前商務有

落啦

okok